====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut à titre d ' exemple le situer vers 100 salariés dans les industries mécaniques et électriques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

